人大左先識欣賞學生妹

讀中學果陣鍾意左個女同學
但係畢業之前最尾都係冇同佢表白，然後上左大學之後就冇乜聯絡
近排見佢喺ig post嘅相，見佢染左髮又有化妝靚左，係幾正嘅

但係我發覺望住幅相冇左以前心動嘅感覺
諗下諗下先發覺我鍾意嘅係佢以前嘅清澀
我諗呢個亦都係啲人成日話溝學生妹嘅原因
上到大學的確係有好多靚女，佢地好識打扮，但係同中學果陣嘅女同學硬係有啲分別
人大左環境複雜左，呢種情感可能都只係想搵返當日校園生活嘅青春同純真，喺現實世界搵個避風港

我都人大左先識欣賞伯母

以前既學生妹，而家幾多學生妹出黎做PTGF賣相雞，重邊有純情天真

搵老婆一定搵pure女女啦

十六歲以下就不了
唔做十一哥

講咁耐咪又係想咁

結果變成咁

我太婆

算啦巴打 依家D學生妹淫撚過雞

笑𠹌咗

笑甚麼，畜牲
你也是毒撚

條女好正？

估唔到啲素顏嘅學生妹先係最正
以前見識少
到大個咗先至後悔莫及

識打扮嘅學生妹 先會靚 通常學生妹係薯
但係靚嘅學生妹都好撚淫 細細個已經諗緊點扮靚勾引人
所以巴打
唔好咁多幻想

不知不覺你成為左一條老淫蟲

呢個真

岩靚女會唔知自己靚？最多唔收兵

屌 早知當初做mk仔
埋堆食煙 有閪屌
到時到候就從良
唔洗到依家都仲係毒撚

推到上熱闁

而家溝返個囉

毒撚唔敢溝女